george floyd應該點都估唔到自己死後會超越馬丁路德金既平權英雄

5次案底 吸緊毒 用假鈔 比個黑警跪死

以為只有中國人信死者為大

佢定陳同佳比邊個影響力大啲

唔奇,支儒左膠都係同路,有自毀傾向.
沉默的鳩羊等變態電影都係主流啦.

Chrome 停用「Blacklist」 避免種族歧視字眼

我投陳同佳一票
話晒都係因為俾條女

同Emmett Till差唔多，作為催化劑同受害者。同MLK完全唔同性質。

一班左膠 神化一個罪犯！

馬丁路德夠估唔到幾百年後有個nigger 抄佢名

佢係罪犯都唔代表要比黑警殺死嫁

政府都罰左罪有應得既人 仲想點

佢抵死既原因係佢黑
唔關罪唔罪犯事
黑鬼比人打死係自己攞黎

起碼都要比班黑鬼出去搶下野打下人啦

班左膠都係食飽飯無屎屙

Black criminal junkies life matters

係
警暴一個問題
同佢個人係另一個問題

家下吹到佢係英雄偉人咁on9

罪犯變英雄

美國陳同佳

依家仲話要削警隊經費 以後美國多左殺警案班左膠唔好問點解 係左膠自己爭取

黑人殺黑人警察
班左膠即刻縮返入老母個閪度

班黑人更加有恃無恐食國家資源

以後需求金字塔塔頂會係黑人

民主黨發動既黑人至上運動

可能會導致民兵 團練崛起

馬丁路德金表示憤怒

All lives matter個啲拳頭emoji係冇黃種人